人權法仲有嘢可以做！搵21個聯署咗新疆人權法嘅議員聯署埋香港人權法

原來有成21個未聯署香港人權法！我地而家仲爭24個就夠60, 足夠抵抗被嗰幾個議員拖！

未輸㗎！

推

Pish

幫手retweet!

Solomon Yue雖然被熱普城班友搞，但佢嘅Twitter仍然係十分之有益，例如 香港人權及民主法 ，當啲大淡友(好多包括大中華膠)係咁唱淡果陣，Solomon Yue提大家，要攞多24張co-sponsor令到啲反對者收聲，儘量將法案通過，而24張飛邊度嚟嘅呢，大家就要學數飛。

香港人權及民主法 學數飛
英國政黨黨鞭本來嘅作用，係負責寫信俾各大議員，督促佢哋投票，所以黨鞭最基本責任係數飛，數咗飛，至知下一步啲票點拉。由大學學生會，到出嚟選校友會，都係要學數飛，更何況現實政治。而 Solomon Yue 提36個co-sponsor，名單列晒喺度。

容我咁講，2019年10月31日仍然有議員簽咗co-sponsor，即係有議員肯做，大家唔好灰心，有啲大淡友真係居心有啲問題。問題果24條友邊度搵，其實我咁睇：

上面個表有列有份co-sponsor嘅州份，因為senate不論州份大小，每州2席，所以已經爆咗果啲，你唔駛再挖。
依家係民主黨18張，共和黨17張，獨立1張，民主黨主導嘅眾議院既然過咗個法案，而民主黨有45張飛，即係有27張可以挖，所以應該有一路人馬，係挖盡民主黨嘅飛，攞咗十張，係你已經好舒服，如Solomon Yue，有80人支持，咁民主黨搵多12個都唔過份。
左膠至愛嘅Bernie Sanders，依家未co-sponsor，點解無左膠要佢co-sponsor嘅，有一張就一張喇。如果佢都唔co-sponsor，我真係好懷疑左膠愛佢啲乜，隨時佢只不過係一個偽君子。
共和黨要再挖，其實都得，最好表過態支持香港果啲，多謝一吓佢，然後提佢co-sponsor。如果共和民主黨同步挖，係有機會呢個月中之前，就攞夠co-sponsor嘅飛，制止拉布，或其他荒謬嘅反對，亦迫Mitch McConnell做嘢，以最優先次序搞掂佢。
做任何形式政治游說都要數一數飛，然後節省時間做嘢，與其做果啲膠到爆嘅白宮聯署，點解唔喺Senate拉票度做實事，所以我成日話熱狗班冚家富貴係浪費大家時間，亦係呢個原因。

當然，有心人請列出未co-sponsor，但唔似會反對果啲人嘅清單，我都會整理一吓，然後再同大家分享。但Solomon Yue真係熟書，稍作提點其實已經提供好清楚嘅方向，美國政治有啲遊戲規則，係比英國清楚，英國有時朝野嘅走向都要估估吓，但美國係可以唔駛點估，因為好多資訊都攤喺眼光之下，熱狗、大中華膠要誤導大家，恐怕無咁容易。

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

Tui

整咗個workbook裝住參議員嘅twitter

唔好login睇！開無痕！

嗰21個參議員嘅twitter!

Brown, Sherrod (D-OH) @SenSherrodBrown
Daines, Steve (R-MT) @SteveDaines
Grassley, Chuck (R-IA) @ChuckGrassley
Isakson, Johnny (R-GA) @SenatorIsakson
Klobuchar, Amy (D-MN) @SenAmyKlobuchar
Leahy, Patrick J. (D-VT) @SenatorLeahy
Moran, Jerry (R-KS) @JerryMoran
Murray, Patty (D-WA) @PattyMurray
Peters, Gary C. (D-MI) @SenGaryPeters
Rounds, Mike (R-SD) @SenatorRounds
Sanders, Bernard (I-VT) @SenSanders
Sasse, Ben (R-NE) @SenSasse
Tillis, Thom (R-NC) @SenThomTillis
Braun, Mike (R-IN) @SenatorBraun
Feinstein, Dianne (D-CA) @SenFeinstein
Kaine, Tim (D-VA) @timkaine
Reed, Jack (D-RI) @SenJackReed
Van Hollen, Chris (D-MD) @ChrisVanHollen
Booker, Cory A. (D-NJ) @SenBooker
Lankford, James (R-OK) @SenatorLankford
Gardner, Cory (R-CO) @SenCoryGardner

我要twitter大軍呀！！！

我明白抗爭係冇得外判，我亦都唔想迷信美國會一直企喺我地呢邊
之但係而家運動有啲膠著，呢個法案過咗嘅話，大家士氣都會大振，而且場波會打得舒服啲

另外，睇返另外兩條法案，維吾爾人權法同台北法案，原來都仲早過香港人權法提出（分別係一月同五月，香港人權法就六月），所以大家有心理準備要等多幾個月

Push